====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le Comité Supérieur de la Région Parisienne a décidé d ' inclure intégralement ce projet , immédiatement réalisable , au Plan de l ' Aménagement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

